尋靚仔

有冇人知慈雲山八方雲集有靚仔? 已中佢毒

搵我咩事

Lm

唔通就係你!?

我屌咗佢 都唔錯

你都見過?

講多啲講多啲